大家覺得iphoneX會唔會步iphone5c後塵？

會
唔會

冇可能

5c定位係平價機
依家擺明係將ip 數字機變5c
所以ip8 將會將平機嘅定義為8000大元
之後嘅走向就係全屏
遲d人人抬部電視咁撚大嘅mon出街

會 所以唔好炒了 實死

平？個時5c 32gb已經係5s 16gb個價喎？

你自己講完之後信唔信